六四天安門大捷 有咩慶祝

六四天安門大捷 有咩慶祝

九西故宮再上演坦克碌豬